[ViuTV 8:30]有冇人睇hotel del luna德魯納酒店

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

4月15日起星期一至五晚八點半一齊睇iu瘋狂換造型

推

得老納酒店

正

每集一粒鐘, 希望唔會cut太多

上年已經睇完

個男主角真係好撚樣衰

希望佢唔會cut啲鬼神嘅大頭shot

係咪之前嗰個機械人零九

好悶
真係純睇iu bb

[ViuTv 粵語韓劇星期一至五8:30-9:30]德魯納酒店

推呢個啦 呢個好早就開咗

係韓國好受歡迎，因為童星做起

我就係揾唔返個po原來佢開左喺吹水台

吹水台咁大鑊

入去提佢啦
佢可能唔記得咗

我最愛嘅韓劇 去之前個個啦 有人開左了

佢再開過定點

睇緊

老納

留守viu tv 八半檔。

不如推呢個算啦

一開波以為見到紫霞仙子

有古裝場面

八半直落十二點

支持納dee

老納酒店

睇第二次都覺得正

配音唔掂喎

睇埋新聞啦，十二點半

我最愛嘅韓劇

屌佢老味 就係因為咁
冇撚咗動畫時段 屌佢老母閪

今晚郊遊遊一定要睇

梗係原聲版聽埋IU把聲啦

武周？武則天時代？

장만월 씨

iu個配音真係好唔夾

係囉 冇得睇殺老師

配音真係唔掂

阿婆係高手喎

聽埋現代再判斷

配到好倔咁

好睇

阿婆戲份都重

完全冇iu個種霸氣

俾啲時間佢啦，重新配音都要時間架

殺老師完咗啦
但其他動畫都冇哂影 屌佢老母

我諗起功夫

齊木2 一拳2 鬼滅
比番齊木2我呀

支持知恩BB

如果Tvb拍
斬極把刀都係無血

老婆啲打戲都唔差喎

暫時又習慣到個配音喎

張滿月

女主角做錯咩？
打仗嗰陣殺人？？

李到睍幾靚仔

之後會講

等睇P.O

同老婆一齊睇老婆既劇集

我到

我全都要。

暫時都仲未明

木循
樹界降臨

第一集唔明唔緊要， 如果大結局唔明先濕滯

我幾鐘意呢個雙線發展Idea

後面先會明 呢出比較劇情向

我都係
快啲比哂啲配音動畫我呀
Viutv買買埋埋又唔播
重播佢viu嗰啲我都照殺呀

OST jeng

其實我之前睇左幾集佢會每集剝啲出黎

same
睇到1999
快啲到重點啦

全家坐定睇緊

佢cut左opening iu騎馬嗰段 好似係

iu

啱啊 呢出嘅ost都係我聽過最好嘅ost 歌手都係ost最top個批 快啲去聽!

好多Tvb之前見既廣告
呢加Viutv都有

係netflix 睇完一次唔想再睇
轉左台去96

全部都好撚正，買左2隻OST黎一隻聽一隻擺

好想同iu一齊去圓月客棧

係咪所有角色都係鬼？鬼酒店serve鬼？

重點唔係就係張滿月殺咗好多人，要留喺嗰度贖罪咩？

done for me

男主係人
其他staff係鬼
滿月係人係鬼自己睇

我最鍾意呢首

係呀

cctvb有咩廣告我都未知

個阿婆係孟婆嚟？

啱啊 呢首係我最鐘意嘅 啲重音正撚到

佢係孟婆

類似但又唔完全係

我最鐘意 All About You

唔洗聽嗰首19抗疫歌已經贏哂

呢隻螢火蟲 真係神伏筆

英雄所見樂瞳

呢套好睇

應該類似行牛頭馬面

呢段開始好睇喇

功夫？？
骨格精奇

死仔

又殺老師

茶煲阿四

黎料啦

而家做人哋老豆角色

之前睇名
同預告
我以為係抄鬼靈精怪大酒店

水鬼

得成女傭唔會唔知喇

變裝正式開始

老婆正到

老女人

條女都幾勁
咁識跟時代走

暫時第三件

IU

鬼靈精怪大酒店又係正
輕輕鬆鬆又一集

正呀

古代到現代，咁多年仲唔係鬼？

張哲秀

我睇開電影
好好笑 笑死我

IU真係好正

嚟贖罪都咁串

mavis

好靈異

佢個仔好撚Q

黃金時間播鬼片

D細蚊仔點睇

死得慘唔接

另外想問下岩岩做窮老豆果位演員叫咩名？
好熟口面

咁似哈利波特 學校

死黑警

依套真係好正

之前睇台仔介紹話係女媧般既存在

準備賣仔

之後有冇啱啱水鬼咁恐怖驚驚

相比起 CCTVB 散播恐怖主義都係唔適合細路仔睇
我寧願比小朋友睇鬼片

劇情有講，繼續睇

好恐怖咩
我覺得幾好笑

韓國既一位神仙 叫麻姑神

同我的大叔邊套好睇d?

咪係

老母驚到要轉台點搞

佢老豆係咪死左

絕對係呢套

依套啲OST正到痴線
太妍 Heize Gummy Paul Kim

唔見李安喺案發現場嘅

呀叔死咗？

有無咁廢

已死

同意

吳智昊。香港都播幾多佢有份拍既劇，不過最多香港人記得既應該係同韓藝瑟拍既茶煲阿四。

你地興唔興奮呀？

如果轉去cctvb 熄電視 O:-

打開咗鬼門關咋下話
碌下就死咗？

IU自己都有唱一首 但係冇放落專輯

Ok,為左滿足好奇心繼續睇

隻水鬼同後面比真係好小事

正一係仆街死咗

同佢講水鬼唔係最恐怖嗰隻

驚乜撚，好恐怖咩

其實未

張哲秀 同 麥道舞

已死，但將會賣仔換20年命

未睇過 但聽晒套劇啲ost

我的大叔我覺得都唔錯

興奮

正
鍾意睇鬼怪野

出場個下好霸氣
啱啱入酒店就唔恐怖

成隻藍精靈樣有咩恐怖
我只能形容係 濕左嘅藍精靈

呢個真

10:30

佢好撚man, 仲有啲混血feel

藍精靈

講完即刻笑咗
我老母話似熊貓

屌，飯盒咁快派，開波死

仲啲偷拍女鬼最嚇人

九八年未有讀心能力。

一套係治療向
呢套係科幻愛情片

大叔啲劇情會睇到好沮喪再重生
鐘意文戲，演技就大叔

德魯納酒店就生動d,會諗好多野
因為佢地加左好多社會問題同傳統落去

我鐘意德魯納多過我的大叔
但演技就應該至安>滿月

隻女鬼又幾nice屎
肯答佢咁多野

隻女鬼

今集/聽日出既冇眼鬼
同之後偷拍女鬼最恐怖

水鬼個樣好過巴士長眉阿姐

電視轉左港台

我用電腦睇緊

呢套要睇2次先睇得明
第一次睇miss左勁多野

阿婆做奸角咁多年，終於有正派做

都話老豆未死

社長都幾勁
收咁多條o靚

仲要係高手高高手

一次就明 仲要估到

想睇無左個頭

依套野有講好多社會事件
值得更高收視

呢間野幾正喎
我死咗都想入去住

我諗起n號房

認錯阿部寬

𣊬間轉移喎

有我老婆

睇埋啲呼應位，細節真係要2次

沙灘

排隊未

真
又唔洗用錢 又去玩又得

室外游泳池 ＝海灘

個時仲有勝利偷拍事件
講到應一應

仲要有異空間任玩
最正係社長係到
玩幾耐都得

黃泉巴

iu拍呢套劇有冇戴bra

係啊

經理阿叔咁似古田新太

睇咗咁耐完全冇理過劇情
淨係掛住睇iu

個feel真係幾似

iu真係
依套野根本就係瘋狂睇iu fashion show

又換衫啦

諗起鬼燈啲金魚花

暫時覺得節奏好慢睇iu +1

好正

入左禁地，佢仆街啦

個男主角勁似青蛙
睇依套都係為咗睇IU

從來都冇戴過bra

伸腳踩燦星爸爸

頭幾集真係要啲耐性

美女與野獸？

好想比iu踩

好想比Iu踩

死火連登仔會講求踩我

踩埋我啦

好想俾iu踩

屌我都係心諗乜依套唔係韓劇咩

好想俾 IU 踩

已出現

好想俾佢踩

排隊比iu踩

大家俾啲耐性啦

IU踩埋我得唔得

黎左就不如死

俾IU踩

個尾快到痴線

好多痴線佬呀！！！！！！

我都想俾iu踩

跟

仆街 即係爛尾啦

真係

最恐怖都係十三號房個女人，但佢真係好慘

你講得無錯

又唔算咼
我覺得唔算爛
值得睇

iu好能正...

仲要响心口度

唔係 我覺得好好

茶煲阿四個男主角

橫掂都係死
點解唔衝埋去奶兩野iu對腳先死

即係大暴走

IU呢套算傲嬌定腹黑

佢依套衫真係好索

好似係 所以我睇到一半都唔敢睇落去

比IU踩住
肯定捉住佢隻腳係咁奶

如果個仔係樣衰大肥佬
條女仲要唔要

好睇架
睇到尾啦
睇IU fashion show

皇帝個條線幾好睇

賣仔

連登仔排隊代替 報名區
拯救主角刻不容緩

傲嬌

半途而廢要不得

我睇緊第三次

攞嚟做棵樹嘅肥料

又唔係真爛尾既 整體都係幾正

養大個仔溝 IU

佢套套衫都好撚索

點解我老豆唔賣我比Iu

唔好賣仔呀
搵我填數啦

好顯身材

iu可唔可以買埋我

如果係大肥婆豬扒呢

係仲要用雙手托起佢隻腳服侍佢

屌 呢出比上一出真係多左好多人。。。。

作為女人都對佢心動

人哋有屎忽賣，你無丫嘛

養大個仔溝個幾百歲嘅阿婆

好 我今晚就煲返佢！

+1 索撚到

m狗

班友睇女嘛

好似係一千歲

千幾啦

但係童顏喎

依家個仔都唔係靚仔

咁靚女你真係走寶

有iu喎
翻煲都照睇

唔通仲同你睇劇情咩

算唔算煲老藕

真

唔算

年齡只是數字

強行武裝自己既小女人

睇唔出理鳩佢幾歲咩 扑足20年都係咁後生

wtf 當睇av咩

似阿凡達

上一套個劇情好正

起碼正常樣高大

Agger淨係iu無劇情都抵追啦 更何況佢都有

我都翻煲但係我係為劇情 我想喊

最後主角買機械人代替自己

大家有冇睇"見鬼2 餃子"個阿婆

我覺得今套仲正

唔好爆好多人未睇

又要開套deep fake出嚟

可能劇透 請慎入

我睇劇情架喎屌

咁iu冇拍av丫麻

唔講我完全唔覺 同一個人

有奶腳？

韓劇真係拍得好正

屌你老母 死黑警仲有豪華房車

玩槍喇玩槍喇

IU個look係女教師咁

韓警=/=popo

係囉 咁都認到

IU真係好能正

唔知我可以點幫你
連登仔又有大把幻想

重睇

好想俾IU用槍射

其實我都係 但好老實 我個陣係見到iu先入坑

大家已經忘記咗韓國呢條手足

我陽間無錢 iu 咪即送我去投胎

我有iu黑絲腳交df

記得之前有post講討論依套啲人又係話好想俾iu踩

呢套衫

勁正。。。

佢地中國人黎㗎嘛， 你唔知有 落油鑊勾脷筋 服務 ， 唔好攞其他國家警察比

cls 等睇個post被騎刧

呢個Look正撚到

iu換咗第幾套衫

邊有人可以咁型

個鏡頭係咁zoom係腳度

好想比Iu殺

黎啦黎啦

地獄有18層
佢地慢慢受

得佢一個人見到

好想俾IU射

每轉一個scene一套

IU有戴bra喎

你執到啦俾 IU 殺

自爆

我想調返轉

咁嚟自爆

射我啦

超撚正

轉載自社長語錄

劉華忘情水

呢套正呀
個故事吸引，劇本寫得好
IU個演繹都唔錯

邊度借

咦你又啱呀

Iu都係 貪錢女人

希望香港既黑警都俾冤鬼纏身。

奢華的生活

IU正到

得返粒黃豆

俾IU吸咗嚟睇估唔到你有開post

個男演員上世做咗咩好事 先可以被IU踏

原來張滿月 ＝ 港女

3粒

好想比IU 閪我臉

呀仔：做iu性奴好過跟你呢個窮鬼老豆啦

個個shot唔同髮型

睇辦

得閒可以落去陽間行下幾好

20年喇

依套野係IU fashion show
後面造型仲屈機

大個仔啦

恭喜哂
viutv版第一集
男主有得出兩分鐘

中國閻羅王，每人 年年燒 幾千億以上陰司紙， 唔借出 搞唔掂， 會通貨膨脹

花痴呀媽：機械人呀

好似唔係個個得

原本男主有得出幾耐

ost

呂珍狗 成日都溝姐姐
又雪炫又iu

小朋友都上鏡過佢

通貨膨脹

哇工作人員個字體係咩事

原本一集90分鐘
viu剪成45分鐘

見到Iu 點會驚

咁靚
驚閪咩

勁撚正

韓劇要鋪煎大半集嚟交代以劇情係好常見啦

與神同行個個都得

iu：你覺得你有得同我講數咩

唔流口水已經好忍得了

佢邊套劇溝雪炫？

後期先90，前期75分鐘
viu係keep返16集？

話說ph好似都見過iu既蹤影

姐係可以睇個幾月

成世服侍 IU

Iu咁樣誘惑法

周潤發把聲 好似喜劇感

咁梗係唔係啦

宜家viutv即係有幾多集？

真係好樣衰呀
之前套絕對達令已經因為佢太樣衰冇睇

又唔係嘅
佢有cut過部份鏡頭
但係佢今日應該播左韓國一集75分鐘嘅半集左右啫

Iu 好靚

我屋企好似幾鐘意睇

橘子果醬

大部份人會迷上

其實劇情係幾好 又有懸疑又有愛情

個男主真係唔靚仔 仲要個樣無乜表情

水鬼咁嚟報仇法 唔係都會折壽咩

cut 走果D 重唔重要
同係唔係關於過唔到審查

留名等睇雪炫素顏照

一定好睇過cctvb

有比錢？

等連登仔容易啲代入

佢而家係咪唔係跟韓國果邊集數cut?

嚇吓人玩自爆啫，又唔係殺咗佢

希望唔好cut咁多啦

韓國一集90分鐘點一晚播哂
香港一定係分兩集

同埋唔少搞笑位, 仲有個idea其實幾有創意

佢話咩會折壽架嘛 咩影響下一世
有比錢就唔影響架啦咩

你預一星期五集=韓國三集左右

我老婆iu一定要睇

同埋韓國最多一星期播兩集，香港就播一至五

佢唔算報仇 佢係做番臨死前未做完嘅嘢姐

ic, 唔怪得印象中韓國第一集好似無咁少野

睇咗鬼靈精怪大酒店先
覺得呢套個idea有啲抄佢

係
我同陣同老母睇
老母仲問：既然要整個機械人，點解唔整靚仔d

iu bb連我老母都話靚

無害人
比子彈開左鬼眼姐
都係同凶手請個安姐
又無對佢做啲乜
無人叫佢自爆

睇過再睇
康美娜同IU

我iu忠粉

IU靚到

好似tVN本身係星期六日先播

sofiee呢

呂珍九啲演技勁過IU，iu係顏值擔當，珍九演技擔當

開盤
大家估吓呢套劇爆幾多個po?

無心得罪
但呢套真係IU帶珍九入戲

可能劇本都係圍住滿月寫
珍九無咩位表達

啱啱同佢一齊睇嘅佢驚嗰陣挨左落我度

又要打丁

第一件衫我已經決定左睇落去

以為圖報巴入左黎

sofiee：我不知道你是誰.jpg

圖報巴入黎會變金剛棒

圖海，但全部唔係德魯納酒店

不過我覺得韓國每集其實都好似有個故事咁, 分開咁cut好似差啲

套戲好感人好好睇
一出已經追哂

話說有無人訂左佢套藍光

知唔知幾時會有貨

我無乜印象, 大家覺得Viu Cut成點

第一集暫時睇唔出

美娜係咪個intern

其實係
而家咁樣觀賞性冇咁高

好神奇
未睇之前覺得mina個樣好閪
睇完就順眼左好多

明明PD101時最Q就係佢，而家就俾人覺得閪

其實中間都無乜feel
始終iu真係存在感太大
但後尾拍得mina好靚

原版好多位片尾先係高潮位 再加埋片尾曲
咁cut返得返7成

好似無再update
不過韓劇啲藍光限量出 本身都應該一年半載
依家仲加埋武肺

netflix係咪搵唔到呢套野?

要某啲外國Netflix 先有
香港可能網上版權係黃viu到所以無

IU真係好尾機

係..
除非佢一集cut做兩集, 咁每兩集都有一次高潮既

棠哥係完全唔夠抽喎

send錯屌

之前有播黑市
都係講鬼

我都有睇過呢套，當初係睇完漫畫先追呢套

PO

澳洲netflix有

劇透

岩岩loop返次ost 啲回憶返晒黎
尤其see the star 一起歌就諗起intern同reception

Iu 世界第一

除左呢首，響每一首都諗起滿燦CP

RV依首印象中好似係抄牌個到播過一次就冇再播
依首OST係專for intern reception

聽碟個陣聽到RV個首
我以為聽錯碟
0印象，之後睇第二次先知

如果香港5集＝韓國3集既話 最快都要下星期先有太妍all about you聽

睇晒啦，前半好睇，後半好拖

仲有can you see my heart, remember me, can you hear me
全部都好有畫面

印像一有依對cp出現就會起歌 好iconic

係

第一次睇眼中只有滿燦CP

之前未睇到咁後就棄咗 冇乜影象但聽上去都係啲sad歌

仲有learn on me

睇呢個po真係要好小心

唔好亂解密就得

全部都好好聽
真係每一首歌都有相應畫面浮出腦海

全OST加中英拼音字幕
返工一聽就停唔到

最可惜Our Happy Ending無放入OST LIST

有心睇應該之前上黃viu睇 跟足韓國一集播
而家一集分兩集，去到後期就會到喉唔到肺

無睇到

幾有趣
韓國手足

其實呂珍九演得唔差，成為王的男人好好睇。如果韓國男童星，演技好又要靚仔的話真係不如去追俞承浩。不過佢做親好睇個d劇好似想你 兒子的戰爭，假面的主人都係賣慘

IU中殿娘娘唐衣都算近期最靚中殿娘娘

六龍飛天好似都係做好人

Crossover 埋貞子

最正係有威基基個準基客串

呂珍九演技睇成為王的男人就睇到，呢套都係睇iu

滿月有ig?求名

搵到了 thx

netflix 有得睇？

冇

睇左一集
iu嘅角色設定好湯婆婆
開靈界嘅酒店 迫人類主角幫佢打工

純韓國人

ready

條撚準備

正, 又係支持老婆時候..

Ready

開波

睇完the confidence man 直落

真係讀hotel man

準備收花

黎啦

男主角個樣好膠

一避避足二十年

我老婆真係好QQ

佢個仔又信老豆講喎

想直接去打大佬

信下冇壞嘅

咁驚又番韓國

你地聽韓文定配音

20年過左 所以信老豆 唔驚

因為每年都有花同每年都有人寄一大筆錢俾佢老豆

咩呀 佢自己見過架喎
唔記得咗?

老母睇所以配音

配音唔掂

有！樂天世界塔，123層

Annabelle 咁
轉過撚頭又見番

唔會丫，ok喎

完全冇iu嘅霸氣

睇過原版喇 試新野

完全唔意外iu仲咁後生

比想像中ok

傻仔

啲tone唔夠串

真係靚

今日咁少人

原來上年無寄花, 唔怪得返黎

IU快點踩我

開鬼眼

IU太勁

咁韓文聽起來就會有種粗獷嘅感覺
廣東話同日文感覺都比較斯文

一出iu
就多咗好多痴線佬叫iu踩佢

扯緊

我係唔會返工架.jpg

直入中路

呢幕勁正
極度誘惑

好撚正

快D強姦我

勁能正...

吹我

IU咁樣哄埋嚟你真係仲會軟弱？

如果我係男主一定扯到行

挑釁

係耳仔吹正啲

IU 好撚淫

因為配音把聲無壓低音配合劇情

幾百歲個口會唔會好臭

iu點解唔寄花比我

出左火

IU我可以做你奴隸日日幫你洗廁所

成班我老婆出晒黎

IU 我都想俾iu吹

iu真係好正

越臭越扯旗

打 J

果斷放棄配音反正聽得明少少

召喚kfcoffee巴

幾百歲都唔識刷牙就……

成千歲人啲加齡臭應該臭過坑渠

逆痴漢

用碌野幫佢刷牙

咁嚟兜
新嗰盤啱啱先放入垃圾桶

唔理啦 咁靚女臭既都係香！

係咪cut咗啲，點解我印象中有幕iu係坐佢隔離？

Coffee 兄係睇機場黑警

對我吹氣啦

可能今次個女配音唔夠社會歷練

好似冇

屌佢老味

見到iu咁靚就講大話

屎坑咁臭都照咀

你記錯啦

你記錯好似係

自膠

首播睇原音
而家睇配音，支持香港配音員

好似冇喎

結衣BB

一吹你射左

屌埋佢老豆原來係黨台員工

咁都駁到落去，我認輸

唔該IU吹埋我

香港配音好多都黃
特別係Viutv外判咗嘅呢班配音員
一拳超人個配音黃到成個ig成個文宣ig咁

達哥前妻

好想日日比IU閪面

俾佢閪面係一種情趣

屌埋佢條女添啦
仲睇機場黑警
明明上次先睇完2月29

現任係邊個

咪就係
睇乜春黑警

係一樣祝福

好想日日比IU閪閪面

一陣啲CG會唔會比viu美化

viu廣告比tvb多

iu 真係淫到cls

原來睇廣告係一種樂趣

屌 真係有吹耳仔

爛眼鬼要嚟了

嗱都話有坐佢隔離

做玩具

會唔會出到鏡

打番格得唔得

曼德拉效應

求之不得啦佢

吹耳仔即射

男主角真係好唔掂

走乜9呀
你去到外國都寄到花比你啦

嬲完閪完面氹番佢 之後微微一笑
諗起都幸福同好sweet

請IU盡情使用我

明明間酒店咁撚正
佢老豆傻撚左

中左幻術

吹佢原來幫佢開眼

陰陽眼

見鬼

今日第一次睇呢套嘢佢係咩角色

呢個經理幾好人喎

IU真係好索

件件衫都好撚正

比iu挑逗下 已經漏啲前列腺液

女主角

09 係唔係同一個配音員

開左寫輪眼

冇打格 正

屌 你地講到咁恐怖
原來只係咁咋？

鬼酒店腦細
建議你睇返琴日個集 即係第一集

鬼

我老婆

條女得喎

齋閪已經好幸福

冇眼鬼幾靚

無碼流出

一刀不剪

隻女鬼好熟口面

正

佢應該係人來，好似管家咁
家下佢老要換男主頂佢係咪

又可以晚晚都見到iu

男主角真係好撚樣衰

額突顎闊眼偏第一眼就諗起呢條魚

滿月撚狗

呢段配得幾好

又換衫

頂iu好得意

連登仔名言， 有食唔食罪大惡極， 請戴上黑超， 我唔客氣啦

洗唔洗咁驚

追撚住

你自己試下

好幸福
好似晚晚收工返屋企見老婆咁

聽聲

大上海女人look

張滿月社長？

Iu呢套衫好靚

佢又冇對佢做啲乜野
睇得出佢冇咩惡意

last of us咁

IU快d掩住我個口

幾百歲人仲咁貪玩
玩我咪算囉

張滿月Xi

白衫好靚

iu換咗幾多套衫

真係好好笑

呢樣嘢同屎一樣， 佢唔識 旭動你都係會驚

想奶隻手

iu fashion show

一哭二鬧三上悠亞？

男主呢下幾好戲

好似一集換20套

成套劇100套左右

你地琴日講到爛眼鬼咁恐怖
原來都只係咁
仲搞到我好期待見到靚嘅CG

張滿月呢招好撚正

成世跟住IU 抵啦

大把 套野佢就係瘋狂換靚衫

有得同IU食嘢仲唔去

睇到係咁笑

串嘴！

其實成套戲都唔恐怖

iu着白色衫好正 想射落佢件衫度

啲sponsor爭住俾衫佢啦

狗西都去

配IU 如果再惡啲就正

中國菜…… 日本中國菜都係小籠包

月牙骨

仲諗住話佢好慘
原來係抵死

成千歲都玩相機食先

好想跟iu周圍食

比人射中左會變老

隔咗廿年喎

20年啦

本身對泡劇都冇乜興趣 但係一睇到iu改改地觀

唔記得咗時間

菜肉包呀

希望遲啲配音會配到欲拒還迎個種感覺出黎

我幫你吹凍佢啦IU

13房

iu玩包想同iu玩包

個個都唔恐怖

不死人

留意咗巴打你好耐
IU一出現就

都幾好睇，幾有趣

你想佢吹你定你吹佢丫，好亂囉

男主基佬 IU倒貼都唔要

iu係一個心智成熟但仲有少少稚氣既女仔

媽啊啊啊啊啊啊 依啲女仔真係好正

咁cut法

哇 個show肌節目咁撚柒…

玩咩包？

x2

咁一千年前係無相機先食既

好似話本身劇本係:
滿月情深款款望住啲包，擺出一副好想食既樣

但IU覺得拍出黎表情好奇怪
問可唔可以用電話影相

之後develop到開埋ig，同套劇同步更新

依套就係睇佢換衫

lm

五個零，Call我

我諗過幾集嗰啲播ost嘅shot都會cut?

呢度有邊個唔係
我老豆藍絲見到iu咁正都坐低睇黨台收皮啦

下。。。
第一次睇真心驚 而家睇都少少驚

張社長主要都係港女白痴日常mode

但係換衫個過程拍漏咗

噢

IU屌打垃圾黑警劇

唔好啊 依啲shot完晒係用黎回味既精神食糧黎

估架咋

拜金港女

咁巴打講嘅13號房 你咪邊睇邊掩眼

下最正咼
我估佢會cut短啲支線故事

IU 遇着連登仔肯定唔敢要

我覺得滿月社長港配好挑逗 好有女人味

好似集郵咁 所有紅嘅ost歌手輪住出

我估 Viu其實cut得超少
一集75分鐘, 佢而家差不多播到Viu兩集, 應該同原版差不多

IU我保護你

iu專登使走佢

夠抽咩？

插

個胸

精神病人

會死？

揸落個波度嘛

阿寶

應該播到6月，16集變30集咁
加埋cut 2個鐘都仲接受到

奶完腳再走

人類⋯⋯

iu個角色原本係古時嘅千人斬? (冇睇過鳩估)

男主角一應承就全劇終

抆返把野出黎件衫有個窿

揸下波先走

第一集有講

其實依套野係viu手頭上最值錢果套 所以我估佢盡可能一刀不剪

可以用道具接觸IU對波係咩感受

腳

wiki寫播到5月22

佢而家似韓國一集cut成香港一集+3節

taeyeon

等我嚟 插入iu呢啲粗重嘢我嚟

啲特效妝其實好膠
但只係會有極少jump scare

係ost啊 jjjjjj

泰妍

就決定是你了

屌垃圾車

Post 出現

Yes

Btw OST Another Day !!!!!!

想唔想做個道具

All about you

老婆

自膠
想打all about u打左another day

ost真係太正

應該問連登仔：
想唔想俾個道具打

男主角唔覺得冇血出好奇怪架咩

IU 真係完美

心軟唔緊要
尻夠硬就得啦

我miss咗，琴晚先睇咗後半集咁大把
去重温先。

唔準走

男主加1分

嚴多多崩潰中

唔准走

想做乳貼

Viu有，快啲追返

一野劈鳩個阿伯

磁力王

唔夠力？我大大力都仲得

唔怪得個男主咁熟口面

咁早出all about you

超勁

x men最好J嘅角色

竟然係化灰？

Thanos用左無限手套？

點解唔係人？

原來IU就係fate stay night Archer

09

可以貼多d丁圖 一定多like過機場黑警

IU快D殺我啦

其實黃viu有齊

iu初初出道成日自嘲似申鳳善

但真係越大越有仙氣

steve

阿叔就好啦

我記得花絮片
IU呢幕影唔到下半身既都係著住對拖鞋拍

原來已經死左

不愧為千歲女人
火影輝夜姬都好似差不多咁既能力

個阿叔本身已經係鬼

成班傻鳩仲要正評
屌佢老母
嗰個係藍絲cctvb狗開嘅po
鳩up 2句
睇cctvb死全家 啲人就正評

東色鞋

有我喺度你洗乜驚

鬼嚟

點IU玩鞋

一世都唔走

大胆！😡

佢對鞋成日著一定痛到痴線

iu姐姐保護我

又真係dun

屌你老母呀大陸閪

死神？！

死神成個清潔工咁

死神個設定好正喎

真心唔明點解佢會紅

吸塵機吸垃圾

胆你老母咩

死la 而家呢段係韓國第一定第二集

屎咁既色

好好笑

幾靚女呀

啲花絮好好笑
例如佢啲手袋係用硬膠造
成個玩具咁

中伏

我都好亂

成日撚男主角

佢唔係貴人丫嘛，未使佢哋出動住

人地童星出身，細個又真係幾Q嘅

點解個gip出現番

邊度有花絮睇

演技真係好好

睇Iu多 男主又7又矮

貴人原來同車太鉉一家有關㗎

i mean 女真9

Girl's day嚟講yura就真係靚啦

第一集未第二集頭，好似係

其實cut都唔突儿都Ok ge

我印象就係記得插死阿伯播OST就係第一集尾

好似1尾

Minah初初出道明明都幾包面
又成日痴痴地咁

覺得初出道果時仲正

而家應該第一
第二係講經理

但係Yura有對要買保險既神之美腿，完全無得輸

去過簽名會，真人真係幾靚.....不過Yura仲親切又索又靚

印象中韓國第一集就出all about you咩？
依首係part 3 應該冇咁快出
viu特登早出？

睇黎我多慮左, 如果晚晚播佢一星不剪照播其實未必影響太多

抵屌，膽字都唔識，講！係咪牆國人

睇呢條片就知道呂珍九點解咁紅

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (2)

依個係其中一個死神
之後個個型D

Po bb

明明條友上個post就係叫人睇

貴人

話口未完就來左

係
成班人on9 留完正評就走撚咗去

真係好型

係咪有忘川

不得不說啲CG真係做得好好

花係信物？

與神同行

而家好似二頭

忘橋

奈何橋⋯⋯一路行一路唔記得前世嘅事

度橋好正

yup

韓國人對冥界嘅描寫又真係幾獨特

點解會錯過嘅

null

我講緊sita首歌

其實呢份工都幾有意義呀
係嗰幾年CV空白咗 唔知寫咩好啫

麻姑神會派花比亡者
當係祝福佢地下世好啲

社長

今集幾好睇

點解D人睇黑警都唔睇IU BB

有遺憾/怨恨未解

我都嚇咗嚇

又撚09

又撚鳩佢

又西面

你有佢個樣就唔會有人理你cv空白幾年

貓貓

做咩唔接無眼鬼番酒店
佢都係想搵個容身之所啫

未死，點算係鬼

貓咪

其實我覺得男主越睇越順眼 雖然唔可以話係靚仔

老虎

一開始就出大貓

老母: 阿拉丁？

見到隻老虎我諗起雞籠仙女傳
然後呢套又有美娜

依條伏線又係寫得好好

仆街仔有咁嘅老細仲想點？

其實係少年pi

+1

諗起雪莉了

又唔係呀
靚仔大有人在
都要做得野先得

果套好睇

占順

呢個髮型

舔脷個樣好正

啲cg 做得好細致

隻老虎都幾肥

佢想畀人炒

伸晒脷 😋

IU 幾靚

IU把口臭到

佢好好笑

果套擺明爛俾你睇又幾新奇有趣

想俾佢臭

老虎有咩特別

跟埋返屋企

西面收兵港女咪又係咁

冇眼女鬼係咪伏線黎
成日出

心水清

又嚟

無眼女都係想搵到人幫啫
咪問下佢咩事囉…

同我條巨龍好夾

唔劇透，係伏線嚟

支那五毛扮新會然

冇眼鬼係咪會跟全套劇？

隻老虎咪即係仙女個女

隨街唔會見到

你嗰條巨龍有好多鳩屎？

唔透

無伏線就唔會有CG

好似無咁快到
老虎條線出先

有機會佢老母

到某一個時候解到心結就走

: 我想去三樓
: 好呀

搵返隻眼傻佢

套野幾好睇
日日播好happy

尋晚條金蛇啲特技廢撚到.......
2020年啦

可以賺錢

咁當住笑點咁睇啦成日突然出現嚇下男主角都幾搞笑

我都覺得係佢阿媽

係都唔出奇
愛的迫降都有東九亂入啦

呢套上年出，可能佢哋煲完了

買車買衫買香檳

轉場去打天下個post了

我都睇完

但有iu bb 就會再想睇

其實套劇出現得既都一定有原因
每一個角色都揸到盡

依家睇第三次都覺得好好睇

Same

之前睇咗半季 每集都講唔同鬼幾得意 但係主角線超慢 就冇再睇

港豬冇個是蘑菇的

條橋真係存在
背後D霧就CG

後面去得超快

依套真係好睇 睇到最後 每晚黎煲

我知 啲色好正

做完依份工多數會飛黃騰達
個世界觀，處事 係就算做最top酒店都冇

吓唔係吖

問題係出面現實世界唔會有人信

但個經歷同唔到人講
啲人問你空咗嗰幾年做咩都唔知點答好

不過做完應該會看破紅塵

咁呢樣真
實會改變價值觀
如果死後真係有呢間酒店 真係唔介意去做

重睇一次都好過睇套垃圾la..

劇透請留意

為咗唔比屋企人睇撐警劇 轉台睇呢套

有IU咩都去做..